# 
其实这题就是数学上经典的91函数
================


我们计算一下f91(1)f91(1)f91(1) //以后简称f(1)f(1)f(1)


f(1)=f2(12)f(1) = f\_2(12)f(1)=f2​(12) //f2(12)f\_2(12)f2​(12) 等同于f(f(12))f(f(12))f(f(12))


f2(12)=f3(23)=f4(34)=...=fn(100)f\_2(12) = f\_3(23) = f\_4(34) = ... = f\_n(100)f2​(12)=f3​(23)=f4​(34)=...=fn​(100)


f(100)=f2(111)=f2(101)=f(91)=...f(101)=91f(100) = f\_2(111) = f\_2(101) = f(91) = ... f(101) = 91f(100)=f2​(111)=f2​(101)=f(91)=...f(101)=91


易证,f(k)=91(k≤100)f(k) = 91 (k \le 100)f(k)=91(k≤100)


所以,此函数相当于



```
int f(int n) {
   if(n <= 100) return 91;
   else return n - 10;
}

```

另外,此题的输出很坑,我就因为输出而WAWAWA了两次QAQQAQQAQ


下面是代码,用了个小技巧:mainmainmain递归



```
#include<stdio.h>
int f(int n){
	if(n <= 101) return 91;//一个数学定理(91函数) 
	else return n - 10;
}
int main() {
	int n;
	scanf("%d", &n);
	if(n == 0)return 0;//遇到0就返回
	printf("f91(%d) = %d\n", n, f(n));//输出很坑
	main();//递归输入N 
	return 0;
}

```

